有無人知有無黃嘅家務助理？

有無巴打知
google過好似無因爲

請手足咪得

但有咩渠道可以搵到

上tg group 公開招聘

好似之前有啲手足就業中心？

屋企好耐冇清潔因為唔想再聽到之前個鐘點喺度歌頌祖國

咩地區？ 我識個姐姐係黃嘅有做

有興趣就follow問吓啦

我九龍西
多謝巴打你先

你想要咩證明 我俾到你
無論捐錢、食黃圈、遊行、訂蘋果、幫手足全部有做
俾住張612捐款收據你睇下先

如果你話我姐左電郵 可以偷圖 你可以問我要其他proof
新開IG係因為最近先發現無黃家務助理 你可以睇下ig tag 原本我呢個IG係幫黃圈「有糭人」宣傳